今日有個肥妹仔偷望我。。我掛住食野無理佢， 而家好後悔阿zz

定其實佢係望緊我d野食。。。。

利申肥仔

你z乜撚野，正正經經打字會死?